{
    "employees": [
        {
            "vendeur": "R\u00e9gis R\u00e9tif",
            "Nom": "Carlos ARAUJO",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Carlos ARAUJO",
            "customer": "Collaert",
            "ARnumber": "256 584 100 - 256 515 900",
            "comments": "ATTENTION!! Le client ne sera de retour que d\u00e9but Aout... Il est ok pour livraison et intervention debut septembre.",
            "pret":"/",
            "date": "02-07-22-02-37-42-0742",
            "date2": "02-07-22"
        },
        {
            "vendeur": "Johan Coudert",
            "Nom": "MATOM (ajouté par défaut)",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Romain DAOULAS",
            "customer": "RECH CORINNE ",
            "ARnumber": "254301300",
            "comments": "MESSAGE LAISS\u00c9 PAR ROMAIN LE 18\/07\/2022 ",
            "pret":"/",
            "date": "18-07-22-04-25-01-0701",
            "date2": "18-07-22"
        },
        {
            "vendeur": "Audrey Tichit",
            "Nom": "Jean-Michel PELTRIAUX",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Jean-Michel PELTRIAUX",
            "customer": "GIAIMO",
            "ARnumber": "257 969 100",
            "comments": "\r\n257 969 100\t18\/07\/2022\r\nTICHIT Aud\tPLAY\tGIAIMO GREGORY\t22AT11351\/C22AT11351\r\n41.06 \u20ac\tCommande en fabrication.\t\t28\/2022\t30\/2022\t30\/2022\t",
            "pret":"/",
            "date": "21-07-22-10-23-17-0717",
            "date2": "21-07-22"
        },
        {
            "vendeur": "Dinis Ferreira",
            "Nom": "Micka\u00ebl CORSO",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Micka\u00ebl CORSO",
            "customer": "GROUSSARD",
            "ARnumber": "256 389 400 et 257 108 300",
            "comments": "Faire venir prochaine navette tous les articles et pr\u00e9voir une intervention semaine pro ??",
            "pret":"/",
            "date": "26-07-22-02-13-58-0758",
            "date2": "26-07-22"
        },
        {
            "vendeur": "Johan Coudert",
            "Nom": "Christophe GRINDEL",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Christophe GRINDEL",
            "customer": "ghorayeb",
            "ARnumber": "257 891 200\t",
            "comments": "\r\n257 891 200\t\r\nHAMMAMI Kh\tLIGHT\tGHORAYEB JOSEPH\t22JC11349\/C22JC11349\tCommande factur\u00e9e.\t\t28\/2022\t34\/2022\t34\/2022\t",
            "pret":"/",
            "date": "23-08-22-10-57-20-0820",
            "date2": "23-08-22"
        },
        {
            "vendeur": "R\u00e9gis R\u00e9tif",
            "Nom": "Christophe GRINDEL",
            "Duree": "1 jour",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Christophe GRINDEL",
            "customer": "Fene",
            "ARnumber": "254 972 900",
            "comments": "D\u00e9poser le meuble sur place le matin et repasser en deuxi\u00e8me partie d'apr\u00e8s-midi pour installer le nouveau. Mitigeur \u00e0 resserrer. Touch-latch \u00e0 poser sur le meuble au dessus de l'\u00e9vier (lift de 90x43cm). Client absent du 12 au 16\/09.",
            "pret":"/",
            "date": "23-08-22-11-03-33-0833",
            "date2": "23-08-22"
        },
        {
            "vendeur": "Audrey Tichit",
            "Nom": "Gilles RENAUD",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Jean-Michel PELTRIAUX",
            "customer": "NOUGUE",
            "ARnumber": "830 015 800",
            "comments": "",
            "pret":"/",
            "date": "30-08-22-12-06-29-0829",
            "date2": "30-08-22"
        },
        {
            "vendeur": "R\u00e9gis R\u00e9tif",
            "Nom": "Carlos ARAUJO",
            "Duree": "1 jour",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "MATOM",
            "customer": "bendriss",
            "ARnumber": "260 536 500\t\/ 256 789 000 \/ 256 788 900 \/ 256 788 800",
            "comments": "vu le volume, peut \u00eatre serait-in malin de livrer chez le client...",
            "pret":"/",
            "date": "30-08-22-02-29-18-0818",
            "date2": "30-08-22"
        },
        {
            "vendeur": "R\u00e9gis R\u00e9tif",
            "Nom": "MATOM (ajouté par défaut)",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "MATOM (ajouté par défaut)",
            "customer": "PATCHE Ang\u00e9lique",
            "ARnumber": "117 189 600",
            "comments": "Glissi\u00e8res de frigo encastr\u00e9 endommag\u00e9es. \u00e0 remplacer",
            "pret":"/",
            "date": "31-08-22-03-41-30-0830",
            "date2": "31-08-22"
        },
        {
            "vendeur": "Khaoula Hammami",
            "Nom": "Christophe GRINDEL",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Christophe GRINDEL",
            "customer": "zalmanski",
            "ARnumber": "258 100 500",
            "comments": "",
            "pret":"/",
            "date": "05-09-22-03-01-32-0932",
            "date2": "05-09-22"
        },
        {
            "vendeur": "Khaoula Hammami",
            "Nom": "Christophe GRINDEL",
            "Duree": "1\/2 journ\u00e9e",
            "Poseurs": "1",
            "poseursdemande": "Christophe GRINDEL",
            "customer": "MARTINIER",
            "ARnumber": "257 650 200",
            "comments": "",
            "pret":"/",
            "date": "05-09-22-03-02-26-0926",
            "date2": "05-09-22"
        },
        {
            "vendeur": "Johan Coudert",
            "Nom": "Stefan MILOSEVIC",
            "Duree": "1 jour",
            "Poseurs": "2",
            "poseursdemande": "Jean-Michel PELTRIAUX",
            "customer": "boudjemeline",
            "ARnumber": "",
            "comments": "Finalisation d'une cuisine incachev\u00e9e par les pr\u00e9c\u00e9dents poseurs\r\nCuisine sur Paris 15eme.",
            "pret":"/",
            "date": "08-09-22-02-47-29-0929",
            "date2": "08-09-22"
        }
    ]
}